［定期提吓］對家KOL100使咗好多廣告費，好易彈出老野youtube，記得要定期幫兩老block 哂佢哋

個人經驗
Youtube做手腳超級有效轉黃

揾機會幫兩老整手機
開佢youtube
碌落去unsubscribes +block 紅藍底kol
Sub 哂老燒bow新聞嗰啲

就算之前做過都要做多次
佢哋新一班係會彈出嚟
最好保持一兩個月查一次

Btw,想知youtuber有冇得del 留言？